大家一陣記住睇新聞睇下班福建佬係北角打空氣炮個傻閪樣

光復北角

睇下班友對住空氣發癲仲好笑

有畫面